\chapter*{Resumé du projet}


\noindent
\textbf{Français:}\\
Le projet de fin d'études vise à concevoir et développer une application de gestion de parc, accompagnée d'un tableau de bord interactif. Cette application, développée pour l'organisme Digital Identity, a pour objectif principal d'améliorer la gestion des ressources et des équipements. Elle permet de surveiller en temps réel l'état des différentes ressources du parc, d'optimiser la planification des interventions de maintenance, et de fournir des rapports analytiques détaillés. Ces rapports aident à la prise de décisions stratégiques en fournissant des données précises et actualisées. Le projet adopte une méthodologie agile, en particulier le framework Scrum, ce qui permet une gestion de projet flexible et adaptative. Les langages de programmation utilisés et l'infrastructure matérielle choisie sont adaptés pour garantir la performance et la scalabilité de l'application.\\

\noindent
\textbf{English:}\\
The final year project aims to design and develop a fleet management application, equipped with an interactive dashboard. This application, created for the organization Digital Identity, has the primary goal of enhancing the management of resources and equipment. It enables real-time monitoring of the status of various resources, optimizes the scheduling of maintenance interventions, and provides detailed analytical reports. These reports aid in strategic decision-making by offering precise and up-to-date data. The project employs an agile methodology, specifically the Scrum framework, which allows for flexible and adaptive project management. The programming languages used and the chosen hardware infrastructure are suited to ensure the application's performance and scalability.\\



\end{document}